其實依家一條友去打邊爐係咪最撚安全？

點睇？

打飛機安全d

係咪私人房先？開放式就下世小心啲啦。仲有咪搵自助式

可參考林雪、馬尾打邊爐：
星你兩巴呀喇 滴水呀仆街 點食呀

我老母思維都係咁，之前有新聞報樓下間燒味檔含菌量超晒標，叫佢唔好買，佢同我講報得即係已經做返好啦，當冇野照去食

係，食緊，冇咩人

邊度

但馬屋

早幾日諗過去
但係諗起間舗又細又要除罩行嚟行去攞野食野飲
都係不了

屋企打最安全

見冇乜人先入去食，如果多人都係不了
依家佢會喺門口幫你量體溫，仲有幫你消毒雙手

連登仔冇女當然一個人食

屋企